曼城個新仔費托依家諗緊咩？

之前咁大枝野屌柏利祖同華倫，又要頂薪，又要隊長同佢講早晨。

轉去曼城諗住等上位，點知依家美斯有可能過黎，大家都右翼，佢分分鐘排第三，成季都無得出。

留名睇佢屌美斯唔同佢講早晨

仲叫主席親自同佢簽約未見過有人咁撚大牌

等美斯教佢低調

美斯既體能睇鬼到咁多場咪,有得同球王學嘢都唔知幾好

依d好快敗走

戇鳩費托黎踢左翼呀

佢踢唔到咪BCWA踢 幾時輪到費托